■リモートブランチの作成
ブランチ
↓
新規ブランチ作成　名前は誰かわかるようにつける　例)develop/yamadaみたいな
ここまででローカル環境に新しいブランチが追加されたことになる
↓
プッシュ
　さっき作成したブランチの「対象」にチェックを入れる
　「リモートブランチ」はさっき作成したブランチの名前を選択
↓
ここまででリモートリポジトリにさっき作成したブランチがプッシュされる

■リモートブランチの取得
sourcetree左の「リモート」のところから取得したいブランチを選択
↓
右クリック
○○をチェックアウト

これでローカル環境でリモートブランチが取得できる